我想問大家有冇咩代替到m記

想去m記宣揚下叫佢地考慮第樣

但又要差唔多價位，方便冇錢既學生哥巴絲

有冇巴絲有推介

要差唔多價位得返自己整呢個option

ok71

71 怡和
Ok 搞罷工手足

薯條點整到佢咁？

自己開間香港m記

萬年油 高溫快炸

嘉寶漢堡

Mos burger 咁啱又係m字頭

其實冇

唔同價位喎，20幾蚊個餐同20幾蚊個包嘅分別

邊度有脆弱雞翼嘅代替品

Cp炸雞
超市有
仲要係泰國鷄

家鄉雞

揾唔到邊到有得買大包CP單骨雞翼

jollibee

便利店好似有包炸雞整出嚟好似脆香雞翼

嘉寶

真
利申 直頭罷埋食快餐

jollibee嘅薯條有過之而無不及

全港有幾間

mos

要相近價錢 已經好難搵

仲要周圍都有分店 實冇

準備食玉子將軍

mos burger、jollibee

添福小食

kfc

搞清楚奶共同黨企中信嘅分別先
正常係應該黃店>>>>>>>奶共藍店>>黨企

便利店同餐廳比

要差唔多價位

比少少骨氣
你冇錢食20幾蚊餐都算
但要食貴包，你可以去mos burger

唔食得...

Mos 啦
一分錢 一分貨

有啊 買個氣炸鍋 自己炸
掃少少油落啲野食度就好好食
使乜咁節墮去m記食萬年油？

食香

叫港島東大西北手足情何以堪

街市燒味飯 腸粉餐 車仔麵 兩餸飯
又平又健康啲

街市果檔嘢個老細分分鐘又係藍絲...

佢真係好癲。。。為咗罷食M記

你懂不懂規矩

咁你咪繼續食M記囉

做黃絲係咁煩啦
堅持原則就係要咁

呢個正

參考吓

都唔只，mos 得好少鋪先大問題

Jolibee

係幾好食既

元朗the basic

多謝推介